聽日會跌幾多點？

正式加關稅，仲要星期五
有得走好快d走

美股點睇

你明知跌，今日唔put?

鼓勵你用呢個思維炒股